派錢事件見到而家政府部門唔協調，就黎停擺

6000蚊果次之所以即時做到網上申請，原因係同銀行傾好合作先，乜配太都準備晒先一次推。

但今次乞4000蚊，竟然話網上系統要18個月

好明顯係部門之間完全無諗過咩飛，未過會既野就唔做
二黎要人稅務資料竟然唔係稅局跟，福利野又唔係比社會福利處跟，而比左學資處跟，好明顯無人敢接波
再者比人屌左幾年，今年大派優惠，但竟然無銀行合作，好明顯同商家佬反面

面對內外不和，今次派4000蚊反映唔係波叔小唔小器，佢應該好盡力爭取架啦。今次係反映政府部門之間關係惡化到接近停擺，各家自掃門前雪。

如果之後有咩事，唔會有部門理架啦。

配太—->配套

屌你Apple打字柒鳩鳩，執柒左佢啦

關愛基金係學資個邊管
要屌就屌佢巧立名目 用關愛基金個牌頭出啦
聽聞上次銀行唔滿意要做多咁多野 已經很不滿

一向都冇協調架啦 ，
講到停擺咁誇張，真係笑左

著片當初話入落強積金，銀行佬咪幫手，想食左果幾百億呀。之後唔入強積金，都要死死氣做架，當拎CREDIT。著片明顯係比LIKES當人工既表表者。

所以有時古惑仔自岩做司長

先岩

唔洗資格審查係人攞得俾銀行跟無問題，
但要資格審查俾銀行跟就好有問題。

而且由在職家庭及學生資助辦事處跟都無問題。

最大問題係set咁多條件搞到要做審查工作，浪費人力物力， 一係就係人人4000， 一係就唔好派。

另一方面亦見識到有d窮人真係好肉酸，
咩都唔識淨係識鬧鬧鬧，
申請須知又唔睇，淨係識等人喂。

一向部門間都冇乜溝通

打份工，少做少錯，唔錯就唔會錯架啦，做多左又唔會出多d糧

證明做得政府嗰啲都係垃圾

可能你做都做唔到

55

交稅既一蚊都無
話鳩知

所以支國又一次肯定係大贏家